有無高考人講下AL Econ？

睇以前既高考Econ份張五常paper 1真係好精彩
真係唔知考生係點樣答d題目
再望翻而家DSE 既背書題

有無人討論下

micro 靠睇張五常 三部曲 加 賣吉者言
macro 靠 補習

睇悟性，明就A，唔明就pk。

但最正係 AL econ同大學econ可以完全唔關事。

聽講張五常年年都俾人問候
利申dse年代

其實明佢講緊乜嘅話幾好玩，同而家啲19 dse econ好唔同

利申AL econ A

係
利申理科,但都聽唔少